- Ritorno al primo account aggiunto quando viene eliminato un secondo account attivo (#29)
- Ritorno al primo stato aggiunto quando ne viene eliminato un secondo attivo
- Obbligo di creare una configurazione di stato se non esiste (#37)
- Crash quando si inserisce un nome di istanza errato (#35)
- Cambiata la descrizione dell'app per avvertire quando non si utilizza la fotocamera standard android (#41)
